呼籲盧偉聰扮希特拉去搞鳩德國領事館

然後整嬲埋以色列

支持納dee

衲DEE所言甚是

衲衲